「721」檢討加自責

轉載至香城online lv4玩家
發左一個好長既夢
個日下午先到步，就直接一齊行去西環！
行到中警附近，有人已經推三角欄去路障！但其中一組三角欄係膠馬，係膠馬
仲要一直推去西環！有冇用就見仁見智，但係咪要推到咁遠呢？
到西隨附近，就見人開始拆欄做路障，但其實支聯扮門口就已經有一堆鐵馬！（真·鐵馬）
但部分係鎖左鐵鏈，亦有無鎖既！成日都講要善用物資，要善用埋對家既物資先得！
雖然係唔夠鐵馬用，但都可以用左先，唔洗推得咁辛苦，慢慢長路要行，個時天先差唔多黑！
到步後，cctv就必定係首要任務！
兄弟疊羅漢即刻噴門口左邊底低兩隻，高個隻就諗諗計！有個兄弟就話掟漆蛋啦，但現場大量手足加記者勁至容易tk!就放棄左！再其有人就話整個三角鐵馬做底，上面疊多組三角鐵馬就夠高噴！（佢個諗法應該係俯視望落去係個星形）可惜剎那物短缺，無索帶索實既情況下抬上去，隨即散開！
隨刻轉第二個結構，繼續沿用底下的三角鐵馬，之後訓扁一隻馬，再加一隻打斜既馬作梯用！最後係成功，眾人的應變能力非常之高，小弟深表佩服！

另外一邊有隻非常非常之高的cctv，大約四至五個人咁高！有位兄弟就企上高梯頂去噴，極之牙煙（危險）⚠️！雖然兄弟爬山，但都要顧及安全！

之後行左入內街，突然有車黎送禮物！送禮物都有聖誕老人同隻鹿，人地都車到黎，唔好下下要聖誕老人叫隻鹿先幫手啦！

隔左陣就要退去上環，我就跟住人群慢慢行到上環尾！又由上環尾行返上前線，途中幫下人戴豬嘴！
豬嘴要戴得啱先發揮到作用，唔單止要教啱個條頭帶，仲有條頸帶！！！唔好戴一半唔戴好另一半！最尾仲要驗埋有冇流氣！

到前線頭兩三排到又發現有個兄弟淨係戴住3200但係無罐！最多小小仲有個兄弟係咁！我已經同佢講你咁樣係無用！
無罐既豬嘴係對催淚彈係負作用！

時間黎到2045左右，地點：德輔西同干諾西路口

當時前線接到2100撒後至中警，但一直發現一件好有愛既事，防線前方一直有一個個小隊去前方叫人走，因為戰線長關係，第一個小隊去叫前線返黎，第二個小隊可能見第一隊未返又上前去叫，第三隊又係咁...無限look!
一路維持左差唔多廿分鐘！哨兵們都開始放棄唔好叫人向前搵人返！因為防線前面都係叫人返黎人，都幾有趣！
總之攪左好耐，攪到本身防暴影都未見，行到防線前先蹆曬後！防暴又用大光燈，又用激光，去照人！

終於來臨第一波催淚彈，一如既往係掟落人群，人群隨即慢慢後退，一邊捉住前既袋一邊後！
第一波唔係咁多人去滅煙，係正常既，始終都係驚既！
前排重整旗鼓後就向前作防護！即刻迎接第二波催淚彈！好多人就去滅煙，有人係入落大水桶，有人係掟返去！
觀察所得係掟還掟真係要睇當時既風向！個日係微風加向後吹！d煙係唔散！造就好好既煙幕！同埋班野掟催淚彈掟得好密！基本無咩時間俾人滅煙！

另外一點就係班野射落人群，最前排有機會係粒顆前！除左滅煙之外，仲要有人一齊掟野去減低班野進攻既速度，令第一排有時間走！

之後我食左第三波就頂唔順，退後左！

如果有人真係睇曬，非常感激你！謝sor9ry.1999

加油
香城online 更新好快
我地下星期再玩過